【問你怕未】唱〈榮光〉=暴動！罷工=顛覆政權！

唱美金 = 危害國家安全

做直播 = 洩露國家機密

以後咪捉9啲藍絲叛國囉屌

藍絲交足保護費。一定隻眼開隻眼閉

咁我做住藍絲先囉
換咗美金先最緊要

美金擺銀行都可以充公

通番賣國

i got offshore acct wor

捉住你本人，你方會唔轉返D錢返黎？

連登子點睇？